[踩波車] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

四強寧願對鍠唔對猁

雲尼斯奧斯真係咩都好
但無腦

夏撚絕殺追和，然後嬲到走人
應該心諗波就我入但係你班契弟打到咁

係幾on9

下
60mins兩隊好似斷氣咁

走啦走啦

做D決定全部錯晒

成隊波靠你一個carry，其他人又唔爭氣，仲唔心淡？

嘩屌你老母三更半夜嚇撚死

佢去多之前已經有呢啲問題出現
辛狗次次打半季好波 中後場食屎咁

放心啦
嚟到車你會一齊廢埋
冇呢個問題

蝗班人真係比拖狗玩到殘

佢笑個仲弱智過雲

鍠有個咁勁嘅中場鐵三角，仲有個把握力咁高嘅賓周馬，對住切爾達都唔係幾控制到大局，拖舟真係。。。

可以過到人
但最後一傳/射就錯撚哂

賓斯馬身後個位好空
無人係個位接應
靠vinicius 爆
中場防守想逼但好多空位漏洞

佢想晉級真係直接泊大巴好過

唔好笑
除時好彩上黎又贏西甲
入埋歐聯決賽

咁樣打猁輸撚硬
中場太慢又mark唔緊

摩迪35歲體能都幾好

油狗可以攞定一億出黎

好多雞睇到好煩

鍠打歐聯會上力

原來摩迪35歲

咁希望佢打殘猁 四強唔想對完整猁

兩害取其輕
不過顧掂自己先

八強首回合都未踢

賓周馬一出波已經知入得，級數

不如話雲尼斯奧斯太鳩

呢件無乜嘢好講

上場歐聯有球賓施馬set得幾靚
佢仲控多腳炒埋

晉唔晉到都好
鍠打殘猁，對車有好處

無腦黑鳩

信心十足啦

Lm

好topic!

咁快打定j先

愛狗頂咗半場

如果輸俾波圖
已經預計公海會成版都係恥笑我地嘅post
呢度所有對話都會攞黎binc
不過波圖都打唔贏抵俾人笑

同之前阿狗抽中摩納哥一樣

逼不及待想棒起歐冠了

今日鏝古靈精怪

假撚到仆街

愛記個新仔龍好勁

鏝嘅食糊位仲有史達寧無炒飛機諗住入硬都救到

多狗冇歐聯逼住放夏撚
其他隊有撚錢買咩
所以而家官宣定都得

頭先霍頓個球如果中龍既佢都可能飛到

迪布尼依家先出

kdb一出黎下小組靚到

愛狗真係諗住守到射12m?

捱唔住了

根度簡頂入咗

古度根=撚狗

又係根度簡

愛個龍掂到

根度簡真係德國撚蛇

守到連些微防反都做唔到

買咗下盤
鏝咪撚再入波

仲諗住有十二碼睇

個龍掂到嗰下以為捱到 之後根sir頭鎚

Kdb

今晚鏝一撳掣，成隊波唔同哂

鏝又準備做三冠王
除時四冠王

仆街，咁都要入多球

施格臣廢到傻

拖肥個龍咩來頭

葡仔一名，唔熟

愛狗區屌到佢飛起

佢係愛有冇勁過
好似去左熱就走下坡

有時真係唔知講乜好...啱啱（夜晚10:20）收到屯門警署打來嘅電話，係搵劉頴匡嘅....問佢今日點解無去警署報到...🙂🙂🙂🥲🥲🥲

#呀sir好幽默 #唔好意思還押咗無得報到 #唔好意思顛覆咗個政權無得報到

後生又夠高

點會 係史雲斯踢到曉飛喎
一去咗愛就真係回哂塘

肥安唔係好鍾意擺佢正選，做後備多少少

但有時要輪換兼喺球隊比較耐，所以都有機會上陣同做埋隊長

根度簡真係唔知邊忽勁
樣樣都好平庸但係又入到波咁

佢之前真係好普通，但我估哥狗係將佢train到變咗隻假九咁，識得喺適當時候插入同埋捕位

坦白依家捷西斯同阿古路唔上陣，對鏝影響唔大

以前得駁腳 今季入涉勁左好多 真係有當年林伯嘅feel

用腦踢波既球員，最啱哥狗用

梗係皇 對利一年對幾場 悶撚到
對上一次正式比賽對皇馬 都唔知出左世未

叫糊雙冠王

曼城叫緊四飛

金錢足球終將受到教訓

佢無重傷既話 14世界盃係德國正選
不過當年仲係墮後做較炮

鏝拎聯賽盃同英超
我哋拎歐聯 足總盃
大家都開心有杯棒
呢個係一場雙贏局

G持

包皮你地買
夏撚我地買

以我所知你哋唔打前鋒
我覺得包皮啱你哋多啲
換咗丁力呢個傻9
夏蘭就交俾我哋ok了

我覺得包皮啱你地多啲

可以自己番後場組織再爆入禁區造波射門

彌補番中場創造力既不足

我鏝就差個屈機中鋒

咁我哋又無話想要邊個多啲嘅
邊個想棒盃咪嚟囉

尋晚發夢1:2出局

植哥

無髮無天

今晚vs 麥sir
早場+免費播
閪波硬

靠你報恩

買前鋒不如買植蛇！

買完人唔出，買黎把撚呀

返唔返到嚟架屌

買撚左唔出有咩問題
最緊要唔洗再比植蛇sm

贏完波圖直接同一架機返倫敦報到

件新波衫又可以慳返唔洗買

屌

誠哥同Nike一齊幫軌慳錢
然後儲夠上車

掉番轉買左上盤 80分鐘見佢仲0:0
廢事睇 去訓覺 結果起身再睇咁都入兩粒

係咪得我一個覺得件衫唔差

著住呢件中左輻射既野捧英超

誠哥求你轉啦

不過我早場買皇馬上盤+波膽
最後30秒中哂俾我
算啦

今晚波膽咩心水

錫 3:2 車
植蛇戴帽

2:0 or 3:1

呢個80倍喎
fatfat

聯賽盃已經淪為鏝城盃

今晚cctvb財經台有冇得睇？

yes

終於有啲貢獻呢個垃圾台

播親我地都閪

Gold dick 私家雞

-1.5/2 呢d 成日得半格比你食 馬會鳩撚到
出面開-1.5 佢一定開深一格 獨市真係惡哂

諗諗下又好似係

當年喇沙仔同slut 單野最後點？

#371 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Will仔咸濕仔

係，真係好閪
贏得半格同買主勝差唔多
但贏得一球你成個上盤就收皮
玩撚哂

其實舊年4強贏過獌

當年世三

會唔會又搵個阿迷暗星講依場波

好耐冇買過主場波衫

舊年個年正喎
同埋最後一年yokohama

舊年買咗黑色嗰件

今晚炒唔炒到3球以上?

上年有少少後悔買左足總盃特別版

Lampard 做左私怨撚

下不知幾靚

嗰陣買完無即刻印字 之後已經無得印特別版款字 要印返英超字

屌
我係托人英國買衫返來再係香港印字

個件寧願唔印都唔好印返英超字嘛
咁咪冇左個復刻被個feel

咁特別買件黎儲都要

其實成件事好好笑
原本我都好似ching咁諗，所以一直都無印，但係復賽之後無啦啦傳話賣佐，我驚之後無得再印佐，而嗰陣我又得嗰件特別版，所以就攞咗去印佐
結果撚蛇走左，佐都未走

舊年主場藍色靚到痴線

點解唔全格仔應該幾好睇

全格仔或者全部嗰個wave都好過呢件大雜燴

我自己就係貪冇名先印10號

burger 特

我覺得新波衫幾好睇

剔牌嚟講係得舊年嗰件靚，特別係啲花配埋隻幾鮮豔嘅藍色，今年嗰件隻藍有啲死氣沉沉

杜狗早兩季黎既話夏神可能唔會走

無可能

Ching會唔會諗太多

人地去皇馬係個人夢想

Nike設計師幾時死

光頭佬+皇馬 佢夢想黎

上季三件都好靚，尤其係件fa cup
Vintage

Nike幾時請設計師？個設計衰撚過小學生畫

歡迎夏神翻黎養傷 翻黎之後就唔好走啦

番黎係球場賣自家製漢堡包

沵

中學雞design班衫仲靚過佢

你搵光頭佬黎教佢可能就唔走

nike:是撚但啦 我出咩你咪都係買

擺明玩野 格仔波浪大雜燴

仲要加兩條閃電落去 metallica咩依家

有天份 但冇野心

踢到自己中意嘅足球咪幾好
駛乜理人哋點睇

就係咁先係佢自己 先係我地中意嘅夏神

自從拖舟係皇馬坐正後 兩條友互讚又偶像又僅次美斯c朗係咁flirt

靠天份都夠carry英超

邊到買一直都唔知邊間好

比賽日
車路士 對 錫菲聯 (足總杯8強)
9:30PM 開波~
車路士球隊消息:
-Silva缺陣 / Jorginho缺席操練 / Abraham賽前需要做多次test 未知可唔可以上陣 / Christensen已復操 / Gilmour, Anjorin會被列入名單
錫菲聯球隊消息:
- McGoldrick已復操 大機會可以上陣 / Ampadu因租借條款未能上陣 / Egan, Berge, Robinson, O'Connell, Rodwell缺陣

車迷子嘅惡夢

支持買左植蛇做我地球會吉祥物

中和一下

You train like this?

+1

全力跪求麥高植蛇腳下留情

我哋籤運咁好 四強應該中修仔

天分不嬲最重要 講盤扭除左美欺都無咩邊個勁過佢啦

今晚就俾植sir強姦 點四強呀

杜蛇迷戴bra拿

未改之前嘅丙朗

懶鬼版美斯

除咗夏撚之外
車狗其他前鋒都睇唔上眼

迷邊個都好all in 左 Halaand先

高鋒已過又細粒又意假又南美年紀又唔細

講真，佢打針帶傷上陣踢半場都夠收我哋皮

Next season: Haaland 戴bra拿 馬昆老師 Sule一字排開

其實睇完之後
好想成為佢呢種隨心而行 唔理世俗眼光既人

大巴拿 咁我地用返Kai未得 基本上Kai仲要係身體質素升級version

你有咁嘅天分咪得

漢堡特同凱婷邊位壞啲

最後變左：
Deadline date Calum Wilson Dunk Rice

凱婷兩個漢堡都食唔到啦

個球童自己玩野死攬個波 如果係哥狗一早踢爆佢個頭

賤種球童抵死啦，其實應該罰史雲斯
咁撚樣都得 咁我領先後叫全場球童收起曬d 波啦

來來去去都個兩三個

唔係做球星 有幾多人可以30歲未夠成世唔洗憂

好想知球探部俾堆垃圾name list杜sir會有咩反應

我估香港三杉淳

你睇下佢係多仔 psg最尾係點咪知

竟花光所有運氣

但靚仔

好好湊女
以後都唔好返黎

屋企人最緊要 希望佢擺曬啲心機落去照顧屋企人

幸sir好豁達

能迴避嗎 我怕了當那麥高植

睇完真係呆左
通完頂，宿醉左仲可以踢波入三波
我呢啲訓成日都未recover到

我地有得揀
阿女冇得揀
要日日聽何sir講經
1like1respect

諗起單春首任我行

去到佢呢個級數同圈子
追求既野同埋要受既壓力係另一層次

我地平常人就煩搵食
佢地要背負球迷既期待 球壇中人既目光同評論
唔同層次既負擔同煩惱黎

屋企人有事會放低事業揀屋企人先，好爸爸

好！

呢單野其實係夏神既轉捩點黎
佢俾人停完賽出黎勁左好多
開始成為carry車狗既夏神

干狗死全家，完全磨滅夏狗對車既留戀

夏sir=真人版阿含+Tony Stark

未改單計扭波都冇可能勁高漢堡狗

扭波計世三係幾似美斯
都係實而不華
一兩下假腳就過你
唔洗係到插黎插去

除咗植蛇之外
車狗其他前鋒都睇唔上眼

支持ho sirclick廣告

講得好！

麥高植 很想去捕捉他

咁何sir 立志照顧嘅學生哥點算
當初何蛇成立patreon 都係想照顧學生
學生不是condom！

今晚係咪無線有播？

我期待作客同第三作客多啲

不過調返轉講
如果佢去咗皇馬先努力 show野心出嚟
我諗我會屌柒佢
因為佢唔愛車 喺車仔嗰陣咁hea

係 所以會踢閪波

干狗破壞力不下摩狗
兩個家族都死撚哂佢最好

你地都痴線既 干女都咒

我印咗9號
當年係 Osgood 大帝

干女比我

永遠支持干爹 兩季兩冠佳績
干爹遺計安天下

意甲盡早封王
Match 27/38

1. 國際米蘭 65
2. AC米蘭 56
3. 祖雲達斯 55
4. 亞特蘭大 52

交俾11哥

Giroud
Pulisic Mount
Chilly Gilmour Kante Odoi
Emerson Christensen Zouma
Kepa
杜狗今晚應該會咁出

干女唔計

名宿足球害死老婦人

原來RB咬住拜4分only
見拜hea到以為lead緊十幾廿分

季季都懶刺激架啦

似曾相識

正想講
椰子加10M換dybala

車區巴打做尖會唔會練腳？

Sule
睇下搶唔搶到返黎

拜區Ching唔係話會留佢放保定咩

好
next season
mcgoldrick
mount dybala
alonso b.gilmour h.gilmour cho
rudiger christensen rjames
mendy

要睇下拜高層傾唔傾到續約
仲有sule 本人有冇出國意願

講要幾多！ 我地油daddy話一就一

支唔支持杜狗下次輸比閪布朗即炒

聽日輸已經要炒啦 仲下次

講得好

垃圾車教練排名 沙蛇-->干爹--->是撚但

沙蛇>干爹>是撚旦>忠誠廢物

應該係佢做膽啦，仲有鍾仔

唔練腳學咩人做尖

有佢就可以比隊長休息好想要

寧願上網搵lin

今晚就變杜狗

希望大家唔好貪方便睇cctvb

講得好！下盤穩先托得住成個核心

最鍾意操腳

做腳扑女會勁好多

講嘢貢撚mk

烏煙瘴氣

早場=west ball

mk

CA幾時又貼曬女相

今晚嬌摩 譚蛇 安祖雲 要證明自己了

6:30 打大佬
對面勁到場場456

同埋u23有anjorin即係今晚first team冇
社狗幾時躝

今晚冇嬌可以即刻走

咪撩起鋪癮

MK

又話Anjorin會係足總盃上陣

杜狗

成班MK做咩都離不開屌女

杜狗大撚鑊
唔重用青訓
又要俾車迷狙擊幾年

今晚要幫美狗起機

今晚輪到cwa考牌
睇吓守唔守到新R9麥sir

Silver出到啦咩?

佢轉職玩場外用手掣

笑死 上面講屌女

btw 踢波屌女應該真係勁好多

空龍都唔入

舊年三件都完勝今年嗰三件啦
今年啲design
主場勁hea
作客似睡衣
第三就以為Crystal Palace FC
不過近排出街見都幾多人著第三
後悔上年淨係買了主場
上年三件其實都好高質
但諗住分開每年買啲冇買哂
點知今年三件都買唔落手
下年主場睇leak圖都係柒

1:0

Ballo

Zigsr

雙刀晉級有@7

跪求麥仔唔好入我地波

買贖罪卷未

今晚：菲沙走錫

U21個Live好多人洗版話要夏撚

我睇到係Arsenal Trash

又話安佐雲會入成年隊大名單

邊有人話出
叫佢跟操啫

杜狗撚到Anjorin同嬌魔

好似有阿狗踩場

唔啦，唔想為FA都買贖罪券

想去印返件asus
有冇邊間波衫舖推介

今晚會唔會有lin

原來驚到扮傷唔敢考牌

車路士晉級足總盃四強

對住植蛇想走場唔意外

Anjorin都算

嬌狗真係浪費時間
搞到人歐國盃都入選唔到

角球走甩麥高植，代價大喇

本身可以去修仔跟哈蛇學野

呢單完全係佢自己決定
撚sir唔講 關杜蛇咩事

今晚杜 sir 猛軌和合錫

買和，收到！

Kepa熱血救十二碼

nts

咁失

個波都算快嘅

今晚睇完車直落睇49000出局再睇抽籤抽中修頓

今晚我地係頭盤
之後仲有阿狗，49000同熱狗出場

希望醒醒定定
唔係又比人笑成晚

植sir上場淨係場邊準備出場已經搞到魯魯og

如何留~得~~住~~高~~~植

lawrence

2021 summer deal:

Drinkwater + Emerson + Moses + Zappacosta + Batshuayi
🔼🔽
Harland + Sandro

ching癲撚過我嘅傳奇9換1

fifa career mode 都做唔到

除咗艾狗 唔覺其他4個垃圾賣到

Sandro？

換Haaland表弟同Alex Sandro應該得嘅

港超嗰個啦

呢幾條廢柴留黎洗廁所都嫌阻礙

+200m都換唔到

佐係咪傷左？

Live post和合錫有軌

Kepa emerson starts

勝錫小子

Gilmour

Tuchel: "I am pretty sure that we will have some changes and give minutes to some guys who have not played too much for us, to show our trust in them and to let them prove themselves. But the goal is clear: we want to win this game and go through to the semi-finals of the FA Cup"

Pulisic giourd

佐

強陣

佐又得

嬌後備都冇
反社狗了

普狗又踢wb

繼續美隊做右翼衛嘅實驗

美國狗又要打翼衛

gilmour 坐全季

佐其實係咩事 好似意大利都冇入選

佐撚意粉狗？

嬌被放棄

起機小隊

咩陣

垃圾佐狗扮傷射波

植通車

giroud又變到fa cup都冇得踢

今晚個陣絕對係聯賽陣，Kepa嬌同豬都無份

強陣 有植蛇

其實豬有少少破壞逼搶

以為有kepa 豬 正選

可能得林伯覺佢勁

Lm等睇Tuchel 賽後話都想出gilmour因為佢訓練態度好好 但係後備名額唔夠 要繼續努力

車狗出強陣都無用

植播拆車

嬌魔正選

kepa FA Cup都無得出

杜狗好想贏個杯咁

杜狗又係怕輸蛇

要補張客勝了

我地人材多到
已經分唔到係咪 100%full team

有神鋒係到點敢出kepa，一個唔小心又射到佢抑鬱

麥高植正選準備俾人456

雙刀晉級7.75呀

杜狗想拎個杯仔威下都明白嘅

以為Abraham正選

杜狗

已成廢人

可能錯陣

兩個左閘喎

CHELSEA TV: Kepa; Christensen, Zouma, Emerson; Hudson-Odoi, Kovacic, Gilmour, Chilwell; Mount (c), Pulisic. Giroud

On9

Official app個陣唔同既

kepa 都無得打

Apps話出kepa

Twitter 同 app唔同

咩事呀屌

Kepa; Christensen, Zouma, Emerson; Hudson-Odoi, Kovacic, Gilmour, Chilwell; Mount (c), Pulisic. Giroud,

Subs: Caballero, Azpilicueta, James, Rudiger, Alonso, Kante, Ziyech, Havertz, Werner.

呢個岩

咁先似樣

圖片果張 full team

Admin未瞓醒

twitter炒曬車
啲記者個個都錯曬

Fake9賭仔all in 車跟住話出錯圖

出錯果個陣係咪打愛狗果場嚟

fake newsss

嬌高互含

fake news

杜蛇玩緊咩

兩個左閘即係點打

MM C

Twitter admin炒得

車狗tg都出錯

見到強陣嚇死

艾馬臣左中堅？

一個係左中堅

可能chilly fb

emerson踢lcb

好似係對列斯個陣？

上round對barsnley都係咁
emerson左中堅

好驚麥sir

Ok 出了

有無人搵定link

睇onefootball個app同大家嗰啲又唔同

高嬌互含

Ur name

係列狗嗰場

👍

佐仔死撚左？

傷

頭先出過line up
無啦啦消失 app and Twitter 😩😩

Emerson左中堅 又有植蛇

原來杜sir想kepa自殺，好惡毒

可能走場

差一個就估中哂

係樓梯比泰銀yn親

邊個睇TVB 邊個就係鬼！

即係攞張舊圖嚟改，但冇改line up

As mentioned elsewhere, Tammy Abraham misses out today after having a scan that showed up some bruising on his bone. Hopefully not a big issue and he now has the international break to rest up and recover properly #cfc

慘

Cctvb就咪鬼睇啦

死黑記

都話佐狗扮病射波

冇人知，連意粉都唔搵佢

又艾馬狗左中堅做乜鳩

真係fake news

竟然係佐出事，唔係泰

開電視睇囉
又唔計佢收視

撚狗
傷鳩左但出poster

猛隊

官方都學人出fake new
block得

嚇死 幾驚杜明知唔work都要美打翼衛咁癡線🤣😩

Emerson=lcb

幾時出Haaland done deal

我已經足到杜狗d思路
之前已經試過佢左中堅 再加上獎勵足球佢上場入波

個陣真係好正路

更新左
M sir又做隊長

車it狗

好混亂

之前張錯體陣容已cap

經典

前果排唔係連c7膠聞都po咩

係
All in左錫

LCB強姦位

搵 火撚屌 做車IT 好過啦

livescore仲用緊錯嗰個陣

嬌狗上年八強對猁都正選

今年淪落到對錫 連後備都無

個fake news你出嘅？

Instagram 仲未出出lineup post, 係咪杜狗真係未諗掂

你肯定？

乜撚 錯陣

食屎啦啲IT佬

[植哥不要！]車路士 vs 錫菲聯

It狗

佢hack左

又唔同左

而家先知

亂咁排次序

今次真係nineup

杜蛇暗黑兵法？

排位同後備都唔同
新個後備無Kai

見到植哥
Admin手震

炒左個It狗 搵火撚屌做好過啦

兩個龍打後備？

兵不厭詐

咁都有得fake news

留言好笑

#469

見到植sir
我又有PTSD

呢個就似樣
然後光榮出局

即係點

官謊都fake news

大袋右閘？

有final version 未

比安佐雲好過兩個龍啦...

求其啦 今場佢無傷都係後備

植哥打到嚟 PR 球員都無得避

@CFCChubz 回覆
@ChelseaFC
Shit admin

癡撚線

冇名宿足球 車路士撚有歐聯咩

杜sir 仲諗緊，等等

我屌你

鴨免錯完又錯

好難捉摸啊！

咩料

佢早場踢完U23

炒得admin未

即係呢個岩
大家討論呢個

啲位亂咁排

官網撚狗

Captain MM

收到風it狗大佬好嬲：
alex , alan! 我過左泥倫敦office!
點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?
你管理管到咁點x得!

屌 隊長logo都無

搞social media果個炒得啦

大家睇吓now sport個陣

炒啦 有咩可能會錯
歐聯抽到靚籤就輕飄飄

有冇人可以開live俾我睇

被fake了

我幾肯定TVB會出錯

柒夠未

係咪請左個新煙腸

睇d足球app有kai

我懷疑唔止Social media出錯咁簡單

邊個陣先岩

Google都唔同

我屌你老母admin

陣間22人上陣

收到風油王好嬲
要好似炒教練咁即刻炒車個PR

呢個係fake

livescore最新嗰個係mendy後備

仲係錯Mendy咪喺bench

好亂

係咪以後都要等真係出場果下先confirm到

btw，車路士而家係咪輪換得好勁
場場都唔同陣容咁

希望出場會見到安祖雲

擾亂敵人+ 球迷

杜蛇黑暗兵法搞到連對面都唔知咩陣

錫都一樣咁迷
暗黑兵法又成功

鴨免唔識德文?

推佢上去打翼/翼衛，chilly 打左中堅好d 我覺得

突然發覺好似好耐冇見過王騎

插喉踢

開得我自己睇都得啦

杜狗驚植蛇驚撚到玩暗黑兵法

連admin都玩fake news？

杜sir 驚麥高植驚到
兵不厭詐

IT狗又做咩撚野

呢個真啦

我屋企冇cctvb anywhere，幫你唔到

上網揾link啦 冇計

成隊俾麥sir嚇到手忙腳亂

中場真核

Mcgoldick

做乜撚野事 驚到咁

傳奇asus

見到對面植sir start

連名單都出錯,準備比人789

乜嘢陣嚟架

我知道今日要對植哥 尋晚瞓唔著

到時on court全部又唔同

😅

又玩

U are sacked!

放棄杯仔 全力歐聯

仲係冇隊長logo

有點撚樣啊

有冇LINK

Tell the admin to stay off the fucking weed

admin見到植哥正選手都震埋

IG有返隊長logo

位置都錯cls

重點都係猛子做隊長

咁係happy定天神踢右中堅

位置可能冇錯喎分分鐘艾馬狗打前面

係咪已經派緊散水餅

收到風 個鴨免係煙腸！

艾馬神打翼 佢都番生我去參加100人打2種針計畫

油王怒震中

艾馬狗打左中堅

炒佢請我做啦

Emerson 打頂？

twitter啲留言好好笑
you getting sacked in this morning

又捷又艾馬
咩玩法?
杜狗上場贏到short左呀?

希望admin出街見到泥頭車自己小心🙏🏻

emerson上round對barnlsey已經踢過左中堅

唔洗小心 自己撞埋去賠罪啦

連admin 都要sacked in the morning

推佢去進攻好過

Alonso

今日個陣好正常

今晚可以突破兩球？

呢條黑記有撚資格講嘢

yes
植哥3球

可以呀 麥高蛇又三粒

植哥perfect hat trick

Kepa 派膠hat trick

杜曹，你坐呀

植哥話今日要大四喜

杜狗又戰術大師上身？

都係錯 無mm隊長

杜sir仲忙過阿寶

阿寶去咗打馬萊

‘Our regular captains are not on the pitch today in Azpi, Jorginho, Thiago Silva and N’Golo, so we had to pick someone new,’ Thomas explained pre-match.

‘Mason was the captain in one of the early rounds, so we’ve kept the momentum with him and it’s something he deserves.

‘Leadership is not a question of age and he has everything that is needed to lead the team out here and I’m happy for him. I’m sure he will show up.’

植蛇上曬電

沒有林柏特的第54天 天氣（陰）

植sir show class

Thiago Sliva 著AJ 咁撚型

CA

植爺手下留情

咁都唔洗輸

一冇咗天神蛇植蛇開始作怪

植sir 讓賽

KEPA

贏波都要屌

我椰

Kepa而家靚仔咗 連氣場都有埋

下半場西撚到

杜狗今場真係廢撚到
今天最好的球隊輸了比賽

對榜尾都踢到咁 下場見真章啦

阿森納可唔可以生性

屌爆杜狗

好彩又有個間諜包皮喺錫狗度

唔係植sir放過我哋真係贏唔到

佢專心咇歐霸啦屌

植蛇一個威脅大到

屌你老味閪咸贏緊阿森納兩粒
車遲d作客閪咸一定要贏

多謝植SIR

仲話歐霸要入決賽同獌狗爭

打到世一中鋒咁

輕鬆入四強 阿記又輸波
開心

完咗場仲心悸緊

好似比植sir強姦完咁

阿狗真廢

一陣落bid植sir要佢簽埋約先俾佢離開史丹褔橋！

死阿狗降班啦，仲想踢歐霸

Brewster 養咗佢咁多年就係用係而一場

又係連加特

阿森納：雖則那 英超榜既名次低得不可再低

贏完歐霸隊 阿狗J撚到上天

植sir有過人有射波c朗美斯混合體

植sir = 科興

今場好波又好運

真！

但是歐霸換來

希望依隊波快啲降班 唔想又對植蛇

-6足球

下半場咁都可以cs 癡撚線

俾其他護級隊買

輸波出線咋

降班應該有人買植蛇

朗拿植

Ziyech

我哋

阿仙奴加油呀

植sir >咬人蘇

條友次次打我地都食春藥咁

勁過尋晚賓周馬

阿狗

迷植了

azp個位真係好易俾人屈
點都要搵個人幫手包
下季要買個中堅

買完再借走佢 唔想見到佢

比2m植sir 退休算啦

真係ok既 反正豬蛇完約

真，打馬體都冇咁驚

杜曹返屋企反思下啦屌

黑氣石kepa 洗底

下半場換完人廢撚到 比人禁屌
杜狗係唔係咁快想躝

買左就唔驚俾佢入波

諗住阿仙奴可以幫到手令西咸失分係咪諗多左

佢 = 小豆
打車先上身

原來有力場唔係Mendy, 係杜狗

正常今場點會唔失波

今年啲運用晒喺今場

杜如瘋
三後四閘新革命

買佢loan去俄羅斯剷雪

蘇馬今場又屌短手狗真係好撚戇鳩
幾時有教頭屌鳩佢唔可以點龍門

痴能線
植蛇對親車就上哂身緊

施華幾時復出

咁以後出kepa得 反正對面點射都唔入
撚波勁幾班

杜狗保守到咁換完兩個防守球員入黎即刻比人屌打
唔駛失波真係好彩

今場問題係唔係係愛馬狗到
天神踢中間會唔會好D
下半場AZP應該換愛馬狗

今場波由出line up開始就鳩黎

木土sir 點排都贏

屌你老母西咸咬到咁撚緊

其實艾馬狗同捷狗調位會唔會好啲
同埋我估杜sir想比天神試下踢兩邊中堅

今場有力場

同分

當送分比西咸 希望佢地前4

阿仙奴又瀨球證
每次輸波都係咁

打多場
都可能要自己贏先穩 靠垃圾阿死得

到時我地比阿狗強姦完就會跌落第5

上季放生隻西咸
今季咬住唔放

3:0

嘩西咸球快開
阿狗竟然無人aware

BUY ANTONIO LA DIUUUUUUUU

今日杜sir會唔會又道歉

啲燒味勁到戇鳩

3比0

3-0

龍門最弱智

挑你老味 3球

阿

杜：我感覺到球員係過去幾日訓練有啲攰同唔集中

Tuchel says Chelsea let Sheffield United into the match and adds: "Honestly, I could feel it in training in the last few days that we feel tired and lack a bit of concentration." #CFC #CHESHU #FACup

雷狗

安東sir勁到

右翼衛係袋狗，要右中堅執屎包位
天神先有能力執屎包位

換左人反而係因為中場唔夠搶
同埋換左azp/james 右路反而弱左

同分奴

正路啦
死亡之月

阿狗垃撚圾 屌你老母

下 soucek唔係hi到咩

阿狗呢隊廢閪波又串又無料 執柒左佢啦

都冇越

廢柴

呢兩條友真係有仇

阿狗完全靠唔住

垃圾阿支奴

好有杜奧巴既feel

今場 加埋 修狗 仲有 列斯 以三場都鳩撚到暈
換人 排陣 又係鳩流流

準備主其他?

antonio真係好屈

阿狗真係
唉

諗住靠阿狗阻鎚仔 真係痴人說夢話

仲幫西咸刷得失球

之前條撚樣爆閘 依家

屌人老母狗奴俾西咸刷得失球

Kepa惡d屌柒返佢啦

456了 真係倫敦之醜

咩話阿支奴輸緊三粒？

Tuchel says Chelsea let Sheffield United into the match and adds: "Honestly, I could feel it in training in the last few days that we feel tired and lack a bit of concentration."

蘇馬同kepa有心病

達蛇

利華輸緊3粒

阿支奴玩鳩車狗 送分比對手車狗冇第4
佢地自已拎歐霸直入歐聯

理得有咩血海深仇
總之龍門唔想出，中堅冇權點

happy sir下季應該都躝

阿分分鐘真係咁講死都要拿返渣沙

有咩 miss咗呢幕

杜sir 換走天神同換基佬打無鋒真係cls差D玩死自己

原來係喑黑戰術

再咁落去會唔會得失球都輸埋

阿狗都係靠唔住

換天神真係不解

輸極都仲係同分係串d

早場必西
個個面青口唇白
係咪未食早餐？

換基奧特好正常啦今場0作用
但唔係換番兩個防守性球員落場

就算贏哂d google隊都唔方贏撚到獌狗啦

好彩入返粒

追返粒先！

Zouma想佢出 kepa唔想出 zo大清 之後講左句屌你出啦 kepa就覆你老母黑人就收皮先啦

拿卡

拿卡呢球靚

自從阿狗跌出big4之後，囉囉就失咗蹤

好波呀拿卡

追得失球啦 仲望

開始鳩住咁入到波
再唔改善又收得皮

快啲反cup

蘇馬睇咁多動漫都唔明同伴嘅重要性

班阿狗踢緊英乙都會搶口

影視台

快手入多兩球

條撚樣唔用腦 睇咩都死啦

Saka咁大晒

阿狗空難啦

阿狗明顯留力歐霸
好似2019年咁啦

然後比49000 foul

唔好執左冇得笑

蛆輸一粒

夏撚老豆ig follow咗車

換安仔入嚟啦 仲望 識唔識教波架

和就最好

干爹奪冠了

我唔係太介意醜陋的勝仗
有時係要靠呢d運，尤其大輪換

抬價部

名宿足球

終於

仲有半場

其實一早官宣得
多狗賣硬
全世界得車狗夠錢畀

Saka屌你咩

訓咗無睇 牙狗乜事

點解要換

天神裝越位個球勁高智商
仲特登睇吓蘇馬咩位先裝
如果蘇馬包咗，佢又可以即時追返植蛇
啲時間捉得勁準

廢lor

條友上季已經係咁樣啦 惡撚到

沵是無辜的

干爹

講真見嗰陣都知咩料
Emerson 美隊 袋嗰態係點

油daddy世一

曼城都有嘅

疫情嚴重都課到咁多金

守得住
證明隊波mentality進步咗

當曼城無到

圖片報話多仔要2億5先放夏撚

今日Emerson幾好波

Kepa都有氣場

油Daddy買架船都幾十億啦

一架遊艇都買兩個haaland啦

Silva 真傳 好似當年泰狗跟西里蛇

岩岩病好正常嘅

車對住玩壓迫嘅中下游球隊係差d

Zouma:我佐助黎架

Now班傻閪係咪盲架 3-0嗰球撚有越位呀

你有冇睇今季獌痾對賽表現？
獌兩場都俾阿狗食住

Silva控制緊佢

點會呀
佢今季尾唔賣
下季賣就得番75m

雖然夏撚老豆都有follow鏝
不過佢有踢過鏝懷念舊會啫

醫院波傳得幾靚

囉囉係猁狗

預期佢打中堅可以再差啲

多冇歐聯撚夠膽開咁貴

假痢狗

阿狗打親歐戰有邊次唔係柒
真係無驚過呢對閪隊會拎到歐霸

搞笑足球黎講都拎到世三質素

Tammy Abraham's injury flared up after he tried to train on it this week, confirms Thomas Tuchel. #CFC #CHESHU

靠廢柴奴幫下手真係死得

佐助最後都改邪歸正
佢似係啲衝動型開頭唔信隊友
自己盲終終死去最後要人救嗰類角色

杜根尼進攻真係勁

Ok慢慢坐

MOUNT 今日感覺攰到不行

天神 好似除左上場膠左嘢無啦啦傳比人之外
其餘都越打越好 一換走後面連運個波都有問題

原來佢都有follow蝗

等安出黎就搞掂啦

迷干又有得j

油王依家係礦業大王

佢哋點都係優先All in Mbappe先啦

C_Pulisic
IG?

支奴真係扺豬 最勁個件連後備都冇都夠膽死

想知爆閘狗去左邊？想撚了

曼城係集團

好似話佢早幾年投資醫療設備

Azp 今場變左放題
高波又唔夠人頂

所以話，佢係唯一一個施華入室弟子

幾個油王

[植哥不要！]車路士 vs 錫菲聯

#487 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

找數

世事都俾佢睇穿晒

屌緊台妹

睇錯 7左

3-4-3 最強勝利11人

國際賽期 文狗整牙 唔去國家隊

Edouard Mendy will have an operation on his tooth during the international break so will not join up with Senegal. Ziyech will go with Morocco

無輸 點找

[植哥不要！]車路士 vs 錫菲聯

#496 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

找呢個

分分鐘收到風

C.Pulisic 贏波都比IG啦 屌你老母

輸左個勢

-6到咁當輸咗

google forbes 話佢渣住 Ervaz 30% 同Nornickel 5%

兩間都係礦業

自從猁柒之後無再出現過

伊狗化

真

礦業好似好早
好似話佢買左好多醫療設備

笑撚死

俄羅斯版誠哥
以加佢哋兩個合作

幸sir觀人於微

佢1月16 到今日為止踢左11場正選1場後備

咁真係唔知
姐係佢依家又贏？

因為佢仲未經歴反目成仇再做同伴嘅過程

黑鬼版佐助
唔駛同伴

醫療設備唔會輸

可以逆市買400m新玩具我就覺得佢贏好多

廢人版撒亞人篇比達

收到風

佐助斷手佢斷路

祖記輸比隊16名

佐助=火影級
Zouma 勁到vvd 咁想做球場大佬無人屌
現實佢只係d二打六忍者

阿狗反迖未

投資醫療救世

個邊會內戰

恩沙基怒殺舊主

個啲乜柒暗部 講好撚勁 次次一撞到啲有名就俾人食菜咁食

干蛇贏緊蛆10分 派路好心就讓番個位比沙蛇啦

植蛇=五十米巨人

將醫療設備變成佢架新玩具

話說誠哥好似musk咁投資新研發

曼城老細直程阿布扎比皇室黎 唔肯定係咪皇儲

文狗要杜牙根？

好似係
個皇儲呢幾年想自己整個羅浮宮

遲下佢啲遊輪換晒做醫療船

好彩個皇儲買唔到紐狗唔係既話前4都難爭

撚北同派路呢兩條友顛覆左阿婆教都掂既理論

班迷干真係要多謝沙爹

沙特集團全球首富

比佢買到都唔會好似鏝果時咁好搞起啦

係
整完唔駛打國際賽

派路定林伯差啲

佢艘嘢依家又iron dome 又有炮咁撚型
唔會改掛

派路有C朗都搞成咁

派sir啦，林sir都識限米煮限飯
派sir拎住粒粒皆星都踢到20世紀足球咁

唔入

cls咁都護到

派路啦 撚蛇第一季都叫拎到前4 派路冠軍料教到隨時要踢歐霸

空龍都護到

伊沙迪奧普救空門

林伯有半季好波

派路啦，但係痴線嘅係祖
直頭牌都無都搵佢教

買多艘咪得

錢好多都有
但肯洗錢既又有幾多

好似仲有錢過曼城幾十倍

咪就係上年想買紐狗果個

c朗差歐霸未拎過

做b隊教頭幾日後做祖領隊
真係玩鳩佢

俾佢買到真係唔使玩 仲有錢過鏝 psg

名宿做教練真係要浸返三五七年先得（哥廸奧拿係例外）

咸又傷

因為名銜仲係沙蛇
但祖記凍結佢職務
派路就「被安排」做沙蛇助手咁教

阿狗快追啦

雖然我反撚 不過派路係差啲
撚狗起碼第一季啲波正正常常

哥狗應該做球員嗰時都係咁諗戰術野

沙爹仲有糧出？

靠阿妓呢種垃圾幫手真係cls

唔輸5-6粒得失球都謝天謝地

有 應該唔想一次過出糧

希望林sir可以返英冠再練下先

都係忠誠廢物

真係唔明佢點解第二季癲咗
好似本身係中學生讀讀下變小學生咁

不要分得那麼細

心雄

意甲真係窮到仆街
班霸炒個領隊都要度縮到咁
犧牲隊波成績

d新球員有幾個唔係佢心水，只係油王嘅心頭好

得嗌你吹停？
又係呢個垃圾球證

去緊都吹

點解呢個垃圾仲係度

1. 安排隊荷里活拍攝團隊拍個人傳記
2. 一下子收曬plan A, 咪想打自己風格足球（但冇基礎理論support ）

黑記吹出黎幫撚狗護航咖咋

1. 無咗安仔

點會無得玩 係咁易鏝神早玩哂啦
鏝老細入市時機真係好好
FFP 未實行 可以任洗錢
加埋個老細真係好識玩
仲要撞正英超傳統big4同時開始衰落
要做第二隊鏝唔係有錢就做到

黑記講你又信
唔鐘意又親自打電話

以前覺得打dm嘅人教波係會勁啲

Werner kai日日打電話叫佢黎

炒領隊要賠錢
凍結佢職務 出返basic salary 就得

獌出埋局就滿足了

唔好再講撚蛇啦
唔想再bin佢屍

可能下季解返凍

撚sir同我講佢被逼

佢可能怕阿狗無面掛又輸多粒

意甲d乞衣諗縮數仲勁過西女人

乞衣行為，每個月比底薪之餘，沙蛇又唔可以搵工

跟本全部plan A
班黑記護英心切就作故仔 護航

咁都黃？

真心唔信啦
又唔見炒之前咁講
炒完先咁講

逼沙蛇辭職

痴撚線

嗰陣press con問佢kai done雕未佢笑得好開心

唔撚係呀
有冇咁寒酸

3:2

WLTF?
吹返轉頭

呢兩晚咁多oG

猛虎射球烏龍波

果下點解foul返轉頭

加油呀阿仙奴

阿森納上呀

好波

因為無吹，然後bowen手攬波
上一球黃牌都係

個金童有料 呃晒

其實都唔錯 唔洗做又有錢收

因為球證買左阿

以和為貴

第一日識意粉人做生意咩

光頭佬又唔用
鍠真係cls

我驚佢由一日30支變30包

5球都西咸入

上場對獌又係佢og

Tomori28m都嫌貴
話巴卡廢唔好用想壓價但場場正選咁濟

追和